TY IVE EMP year1巴絲唔該入一入黎

睇中左個女仔
但唔知佢咩名咩班
所以想請巴絲幫幫手搵佢出黎